「我有委任證，我話呢度嘅人係警察就係警察

區陽德總督察：「我有委任證，我話呢度嘅人係警察就係警察，無需出示委任證，我話嘅。」

屌你老母死黑警

比個正面大頭睇睇

好難搵仔架人地

個樣有啲似鄭鬆泰

push

無正面

死黑警

屌你

區陽德

區陽德總督察

係呀